FIFA 19 ULTIMATE TEAM 108 大奇蹟日

幫手quote 電話限左2500字。。

換電話啦

又要搶

做乜鳩

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

搶開1001開post好威？
威到咁

岩岩想回完左post
咁巴打有咩建議？

上次電話無事 加完qna 就爆字

少事啦 其實你既回覆都幾好笑，意外

我都係啱啱先知原來電話有限 電腦版就無

可以加入警世系列

基斯普160K

享利是咪要用prime 左翼個隻唔掂？

好彩有gnarby都兩球
今晚試下sif werner
唔好用即放蝕税算

歐聯都無 睇下今晚有咩垃圾sbc出

有冇巴打用緊兩隻超級前鋒打箭頭
你地點set

覺唔覺隊太多untrade就好難轉隊玩

價唔跌 sbc唔出
呢排無咩癮玩

連個聯賽sbc 戈幾隻人都入唔到隊 狗都唔整

係，兩隊輪換，一隊八隻另一隊七隻

如果法甲快閃 出著巴洛迪尼就好

屌你老母打sb真係好撚辛苦 打撚到120分鐘仲要比ea做撚到輸
成隊波跑又跑唔到 身都轉唔到 傳接球永遠傳柯尿波，最on9係打撚到120分鐘解三次圍都解唔到 比電腦40碼射撚死 on9

40碼？ 衝力射球？

40碼係誇張左..但係真係好遠 解極都解唔到圍 成班球員小兒麻痺咁

Rb Lala定walker

sb輸只可能係輸自己

黎緊星期3同下星期既totw可能會少左好多人出 ea可能已經預好左某部份人出totgs 唔會咁短時間出2次upgrade 所以歐聯歐霸冇咩表現/中下游果d可能好易就會出

第一次打到金3

sb日常嚟

WALKER
7成人用lala都係為左連包皮

係咩 但班球員真係唔識郁咁

WL DR唔敢講
sb除左終極 其他難度打唔贏真係一大半係自己問題

打到好撚累

我試過118分鐘角球8次，點解圍都係人腳底，最後比人頂入

Sb drag下波順腳健康射任你炒架喎

打到個陣有番咁上下
基本上禁區頂健佢老母就入
係終極真係屈左啲

我用lala連法甲sbc的泰奧雲算唔算異類

WALKER連MAHREZ
LALA就連包皮
SANDRO就連C朗

當你打傳奇 基本上係比你練猜波同綠燈燙射
盡量唔好比到個波對面啦 因為ai遠射真係幾痴線
不過當你練到上面講嘅熟d 基本上場場大炒 最多係clean sheet唔到

有無人用過ucl pique?
睇stat 鬼佬review 話都幾好用，企位好準
呢到有無巴打有用過？

依家d人放coin放緊幾錢？

想買隻icon玩

真心以前都仲會機械人咁keep傑1
今集開始齋WL算

用lala連kim，一路諗緊另一隻中堅lb同龍門用咩
中場就簡迪普巴

其實打電腦好悶 獎勵又唔係好好

個節奏好似變到好慢咁 好難猜

最後十分鐘無信心就盡量猜左佢
有咩就大腳bam過半場
臨尾d電腦好撚痴線

其實入到一兩粒就 乖乖地係後場猜波 龍門滴下波咪算 電腦有各種神奇方法入你波

自己比d耐性 知自己防守唔到電腦 就用控球代替防守
好過DR WL啦 個d online要睇個ser 個ser廢個陣極難玩 SB已經係自己offline順到仆街

意甲2cb 你地會點簡 全普金nigga 基亞連尼 賓尼迪亞 文路拿斯
唔使專登鐵3角夾chem

多謝提醒 我會進修一下，贏兩球就猜佢老母算

SB E1獎勵算好好

睇stat一路想用 打draft用過四場 感覺好好

速度唔係問題

文路 基亞
再唔係toty果陣砌意甲sbc隻史基尼亞

打電腦防唔到係正常
但入波識Drag Back基本上冇難度
入5球失4球都2千幾分

107呢？

打電腦係咁健康射就得啦

搓後，推右 綠燈健康射x 2036

我真係屌你老母爛臭系
106就開2個，107又無直飛108
識唔識數數？

你真係中堅獵人黎架wor

手製壞左今週冇打wl 感到身心舒暢

打得多ut會變弱智

入場轉4231(2)
Lewan
Götze Hamsik James
Matuidi Allan

遲d諗住入dybala
James打攻中 dybala右翼
不過用落有d慢 各位有乜提議？

求ea德甲11月potm整多個萊斯 上次儲唔夠錢做 今次已經準備好彈藥了

本來中IF 美羊羊 而家無機會了

因為中前場fix 晒公廁野 用慣 反而試同轉都係後防

nigga真心勁

你試下放開R2 電腦唔會加速追你
你可以控好節奏慢慢踢最好屈禁區頂 綠燙
死禁R2=自殺

英超potm最大機會係250啦 應該

咁你應該30萬果陣買定sif reus

唯有到時睇餸食飯啦 希望加多d體力

應該要special reus 收返張舊potm

finesse shot

留左pack totw pack
要中英超首席神鋒始終會中
掛

Ea應該唔會咁做掛

Auba 應該又要升.... 尋日咁勁 應該Totw

我用唔慣
轉番以前18即禁即射好好多

有無人連唔到ea

連唔到啊

入唔到5球咁不如唔好打SB

同有機出世三 未必係REUS

好多位都冇chem10?

加埋loyalty 就全10

90%reus

打夠十場/用埋領隊就夠

咁死啦 之前都入左幾隻比利時IF

其實兩邊普金都入貨都ok, reus之前踢慕遜加柏,我覺得唔會要potm reus,如果係咪好少人做到

我博世3 世三如果出POTM 玩德甲有多個選擇

係咪你話hummels勁
買左隻準備番去試

100%reus 唔洗博 fans 40% 跟本中梗

有冇用過prime大簡

hummels
bonucci
chiellini
全部都係猩猩吹奏

正解
德國最受歡迎男歌手

係 適而手控dd

包位 positioning好

食shadow la

唔理啦 我一早入左世三D卡 睇下啦 我係咪都入哂

岩岩走精巴幫緊我 點轉用walker好

80%會要Special reus 唔一定potm reus
無得用番舊果張想比人鬧爆

利申 無吹基亞連尼

唔識用咁頓既

ucl live kim 我都係頭水吹奏

160k一出買用到宜家

106 duplicate 左咪到108囉

如果你前場唔轉嘅話真係幾難用到walker
一係唔要varane 高圖
一係唔要包皮

有無邊隻icon前鋒好用
Budget 1.3M

但係trade 變 untrade好傷 仲要if reus 成300k wo

我屌你老母 踢到咁撚樣都和 比人35碼罰球絕殺
Ea 好波

痴線

德加意同好 呢個無係我入場後

不過我自己估reus機會都好大, 因為德甲potm fans vote 佔好多

26射15中
佢5射1中

意甲有咩cm好用，依家用霸氣沙域好快無氣

另一邊用緊尼恩高蘭

呢張reus 90 rate 起碼都550-600k
用張special reus 唔過份
之前88都要350k 同張if 差唔多 計好哂 ea
張if應該會升到450-500k 一開始

Savic set stay at the back 都ok 既

EA要你輸 你真係咩招數出曬都贏唔到
各種神救都會有 但對面輕輕鬆松就入到

費綿龍轉CAM/CM好唔好用

求代填 81 Richarlison用到極限

對面隻emerson 9.幾分
差啲手掣都掉爆

一對中堅work rate唔一樣係咪會好容易有空隙比人傳波過哂

幾好 不過想用james同gotze

唔理啦, 入定多仔普金, if, 高rating 點都中嘅

好好用

Gotze我冇做到sbc
有隻硬吹ucl james
試過用佢代替werner
用4231都ok

儲多少少上基斯普

基斯普MED LOW真係好用咩

有1.3m直接上prime icon好定係儲多少少買兩隻唔係prime好

你有咩心水先 唔好格硬塞icon icon唔代表一定勁

炒埋呢轉就入90享利

Dr難玩過WL好多

下一個FB我估會係CB或者GK

但係包皮唔要 點轉

呢三個大家會prefer邊一個

同感
完全係兩種gameplay

唔該巴打
目標係

carvalho

睇下完咗boateng sbc佢有冇得跌先

Manolas + bonucci / chiellini + bonucci

出icon sbc 未

用緊前者

唔好再遲d

少追post miss咗

VVD PFA Player of the month

反而估唔到sterling越升越有
22-24個陣怕輸無大手入

我乜都冇入on99咁咪仲柒

想做隻tierney所以想用兩隻icon包住佢
如果直去prime 1.3m有邊隻抵玩

通常升得咁勁 ea實諗辨法令到佢變蟹貨
九月potm個個都以為要Lucas 點知一晚跌左一半

屌你呀自己友都唔提

所以confirm sbc前走貨就最穩陣

短炒 未出sbc就放 賺一筆
留返堆otamendi同kompany等運到

出icon sbc未呀屌 呢排完全冇野玩悶撚到

PS4 棄game放11m coin

全收 1:7 唔散放

遊戲角度應該要多d變化

上定下好

我都無入丁力

下啦
今集拉邊易打啲

但好快冇氣

好似睇緊波台d分身自含

入silva囉， 89rate 4萬冇得輸

輸既機會好大⋯

點解咁講呢更多巴

22k入咗幾隻，有10k執

87以上既廢金 放棄罷啦

唔好炒

收到

貴稅多 升得少 sbc用到既機會都少

potm唔會用到咁高rate

博icon sbc 86金都夠哂

應該都呢兩日出icon

普金利雲好無用 見都多巴打用

由上星期開始 晚晚都係咁講已經
到最後ea都係撚狗

但係再勁d果批 個sbc點都會貴d
要貴 除咗高rate得返if

講咗成個禮拜

連續3日無野出
又未到mm 又無 ucl, flash back又出堆埋
唔出icon出咩

乜都唔出囉

琴晚咪係咁

有20萬可以入d咩最穩陣

新手fifa想問
有無88費高食評？
定係買隻87既Hernandez好？
有無巴打試過呢兩隻？

新手唔好買呢d

入完兩球然後猜佢老母咁猜就打到完場啦

咁應該買邊d

ICON SET 大把廢野都未出

幾時先輪到用89

其實要幾多rated +上年？

如果真係出勁野 86都一定會用

點解要入貴貨 升幅仲要未必及86

佢可以sbc要兩隻icon

有無邊隻icon 類似vardy玩法 跑得又長氣 150萬內

要炒個d炒起唒 再存下等下轉啦

自己睇

所以我都唔明點解EA手腳慢成咁
到3、4月先出咩唔通

西甲 kond82 83有冇食評

你地會揀邊個組合？
hazard 夾kante =正評
Neymar 夾 rabiot =負皮

點都要揀簡迪

新玩 ?岩岩出3萬幾就話要諗
而家千幾蚊隻 自己買黎試啦
干度可以用到好後期 我而家仲用緊

BUG左彈左兩次 sor

要搵隻h h 旁住佢

干度我用度呢家都覺得普金防中最強之一

咁有咩推介

佢同allan呢兩隻82
用到後期都無問題

今朝仲入到少少 84英超金人 4000樓下入 希望賺到少少 出前放

丁力賺700k
Kompany上埋15k就1m了

干度除左打CDM def med係缺點之外
根本就勁到仆街 食shadow本身自己都91strength
188cm靈活唔算低 我就算買左pogba kante都係用是但一隻夾干度就算

本多終勝

if同sif reus升到癲 今朝sif既價錢而家if都未必買到

30萬入左2隻 每隻執緊10萬

前幾日有本無入到 出之前先放可能賺12 13萬

冇玩三日
呢家d隊有位俾直線都要射落人堆度
玩到笑出黎

果然有多餘錢就入gundogan係無錯嘅

有用緊佢同ben yedder
兩個鬥快冇氣

如果你打433應該ok既 但雙箭頭唔好其望佢走靚位 你預佢hold下波 但佢傳波都麻麻

CAM係好快無氣 成日跑上跑落 佢無氣我就換pedro入黎玩

但佢真係好勁 又夠靚仔

為左佢買馬圖斯連完美綠線 hybrid

60分鐘例牌㩒pause換son同if keita balde
Sif lozano係咪勁

我4231 單箭頭都好勁 一走位比直線又有 平時斬波頭又有 禁區拎波健康射又有 MED LOW 反而仲好 HH有時會有多餘走動 用過LARSSON 唔好用 一換左CRESPO用左好耐 勁好多

88西多 89波勒 同 baby古烈治大家會點揀

而家放定出sbc先放？

曼城是旦中一隻都得啦

補充 我4231 較佢潛入後方同留守前場 CRESPO真係好全能

唔好買baby古烈治 唔值

keita真心唔明點解咁平
除左傳波普普通通之外其他野都好勁
由普金>ucl>if一路用佢加埋都唔洗3萬

見佢M/L set咗Target Man
潛入啱佢?

你地幾錢入

等sbc一開就放gwa，我小注玩下，又唔係更多爸，唔好跟我

佢咁快 點解唔得 我用HAWK 岩 我用左好耐了 打左 都打左3次WL

有Finesse Shot同Power Header 角球又入到波

有冇收想收coins 棄驚

我啲老母42000俾人buy now晒

點解無啦啦變咗奇蹟日

更多巴今個禮拜有咩totw好入 lozano？

預測

哇 好唔掂

樓主po霸

想佢出Torreira 加盟阿記首次入球+Man of The Match

唔貪心 俾我抽中基阿連尼就ok

出張拖仔啦好嘛

而家入有D遲 真係要入 我就會入木耳

隻法國CM 好似可以玩下3星S 4星WF

柏圖33000
咩事

本身張卡已經偏廢 又唔出

其實而家個張78 食張shadow 已經係究極窮人恩物

我見lozano都係八皮左右 木耳17k已經冇咩水好似

predict咋

英超IF好似除左佢 得番King Rondon係平

木耳我覺得仲有得升 lozano 好大風險 不了

張shadow仲貴過張卡

好少跟一下

係 上年神卡

呢個網你睇返最頂佢有講咩色點係預測 之前都估錯過icon sbc

呢個價入木耳還可以???

無啦啦實用卡又爆升
普金雲迪克就20萬

4100-4200

手上有錢 又無入貨既可以入d既

炒下hyper應該仲有得升下

如果rm應該貴d
不過83本身唔會貴得去邊

Thanks

Lozano上年明明窮人恩物
呢家已經tots價

有紅卡 但今年明顯屈唔到速

上年真係爆人幾條街

最貴個隻唔係都係8萬咋咩

巴打 上年我咪話唔建議炒87以上廢金

呢個野成日錯 唔洗加密啦

佢86

阿迷想要拖仔入唔到隊都想要
最好有埋全身相

法甲 意大利
得icon sbc有機會起少少價
其他時間都係哂倉位
利申 17k苦主

自膠 入ozil好過

有d後悔無做MK恩

收到 因為依家有啲錢唔知炒咩好

我搏佢今日icon sbc

由icon 2開始每次跌都好多爸打入
但一直未大升過
好多人平手賺小小已經走

上年張sif 2xk
Tots十萬以下

原來木耳已經18k

今朝叫巴打入仲係16 17

紅卡抽到
冇上年咁屈但其實都好快
同埋好靈活，出腳都好快
啱哂用開矮仔靈活型嘅人用
後備換出嚟打前鋒冇得彈

前幾日懶冇入貨
而家拎住70萬又唔知入咩好
定等新totw

點解而家啲賽後hightlight 少左咁多

更多巴點睇futmas果時reus會逆市keep到價/繼續升到potm 定係會跟住大勢一齊跌

前排冇本搞到今朝先食住炒價入

唔比你睇中柱

煩緊西多定ballack
兩隻都好似好平均，波叔就高啲好頂啲，西多就敏捷啲

放2百萬 全包 ps4

你地係咪都一樣？ 除左入波同犯規好似無哂啲有威脅嘅攻門睇

德甲potm有排先出波 我就會拿拿聲入

仲有美職法國alex
今年仲未if

係咪打防中？
對上面講嗰2個冇愛嘅話就85blanc啦

有300k
想買阿古獸
定要黎炒卡好？

16k跟左十隻

PFA VVD

純防中有簡迪，想搵隻btb

放1.5m $9/10k 包卡包稅，全收$1300
Tg :

原來我記錯左futmas個日子 如無意外同potm同1個星期五開始 咁應該冇乜問題了

pl potm

巴打我買哂你d coins要1.57m HKD

屌，又斷

普金 已經上左20萬 痴線

唔係官方先計咩

金球獎又會唔會出張新卡

其實杜雷拉有冇機會出黑卡
踢咗咁多場好波

想炒下卡 有無d平卡可以炒

650閃金日日都可以炒

好似近幾場都motm
上場derby仲要入波
絕對值得出

邊位巴打 同我爭緊90享利 讓比細佬

拖里拉第三場motm應該有
仲有vvd打毗神級助攻比奧力子絕殺

新Patch nerf到後防好似弱智咁
可以點打？

有無人用緊cb rttf sanchez 對唔對得住個價錢

正路都係得季中toty先會出神卡架喇

國際足協個頒獎禮又越搞越早 今年仲早過fifa正式賣街 連上年有既puskas award特別卡今年都冇埋

簡迪又升番上45萬

連續兩場比人first time 健康射 仲要唔係對到正龍都射得中 d後衛好似紙板咁

41212（2）阿朗進入入球荒 入波全部喺晒cam度

好後悔放左功課隊 宜家買唔返

99 finish都射空龍 廢明奴你想點啊

老母43000

11月 potm 應該Sterling 多 不過有RTTF 好似無咩必要整

留左一張 不過呢個價應該已經到頂
留意左佢幾個星期
最高都係得47萬

萊斯86 40萬 87又40萬
邊個會40萬買86博potm
D人唔睇價真係好痴線

同路人

應該炒唔起？

200張係咪好難受，真係坐住個market郁都郁唔到

上星期見到三千頭-中忍唔到手係咁㩒

最盡唔係150咩

最主要係做完任/買左野拎唔到出黎好麻煩

而家炒起係因為IF緊咪普金冇貨供應，過埋星期四未出就有機回落，普金會有返供應
當然都會有例外既，仲有可能食到應一應

D人估呢兩隻之爭 IF CHILWELL MAGUIRE B SILVA 可能用得著
曼城人平既入定就無錯

喺web app 無聊㩒㩒下見到

我bid完掉哂去unassign又可以再bid過
而家unassigned度應該有過百張🤔

我屌，禁錯掣50k buy now 佐木耳，個心好痛

ching 慢左4-5日

4場3motm 其中仲要打利熱

Btw如果真係出嘅有冇可能係法賓簡迪外最強
有速 靈活 4*skill

中場Baby Icon有冇邊隻特別推薦
1.4M Budget

b隊打得好過a隊，應該開心定唔開心

應該係要唔好咁上心

出牙路得唔得

唔同分係咩意思？

唔好將卡變cdm 定係入場唔好打cdm位？

出sterling就可以收返埋隻Lucas

EA 撚狗的話，開隻斯華
不過上次出IF 250之後冇出原來出歐聯250
今次出之前IF左會唔會又.....

唔關EA事架ching

呢個話題每個月都要loop一次

但我隻沙拿收唔到呢

斯華都收貨

無知一問
有冇得俾AI控我TEAM人狂打比賽（太懶）

有冇AI幫我返工

賣咗佢

我都想呀

84 Antonio 好撚好用
又快又硬 射術都唔差 又有頭鎚

蜜月期未過遮

只係隻人既數值用cdm條式運算會得82
轉cdm對數值唔會有影響
不過都可以作為一個大概既參考既

Icon sbc啊dlgh

積曬d貨又無得清，想買吹able又唔敢入市

Thxhing

個倉渣住七十幾萬貨...諗住出icon sbc就出貨再整隻icon玩下嫁嘛，依家咩SBC都無好撚悶呀

仲衰過今星期

真 成倉高rate散唔到 同埋都想砌隻icon玩下

一係就有貨直接做sbc

d貨回到本都算，咁起碼baby icon都有得回少少

UCL RUGANI GOGOGO

同路

仲有60隻未放

?

係咩 出既話想換左隻IF LKK做IF美羊

EA 最近歐聯興撚狗
上到8千我就心滿意足

Rw基拿比算係解決左德甲無好rw既問題
用德甲世三真係嘔撚血

放2m ps4全包

幾錢

出呢隊會唔會好過futbin嗰隊

RM Sancho

呢幾日因為嗰transfer list full 左
所以5500放左啲

反而我對隻基亞連尼有d興趣

同價格大家揀92RAUL定C朗

C朗

ucl 卡突然升左

而家隔兩三日又要兩點先有得瞓

個龍做乜鳩

$6000都滯銷喎

D ucl sbc易做獎勵又唔叫好，真係撚死人

Belgium LM IF係咪應該甩手算

師兄，呢場我黎

相認成功

alex

佢唔係叫你唔洗諗住炒得起
係650QS都冇乜蝕 仲諗乜春 想買就買
炒唔起都係蝕幾十蚊怕乜

你唔是第一個

Alex 賺幾十蚊隻賣哂

我都考慮緊

7 chem尼馬 定full chem if世三

咁都有得相認

辛辛苦苦追到2比2 無啦啦輸球咁嘅波

TAA有d力上
上到35000-40000心滿意足

D老母升到4萬4

呢個數點計出黎
我計來計去我有條毛6m

想點對付一領先就後場猜波撚

想知

下.....我隻alex最低都950走，最高1300
賣左40隻

跟!

最後alex 2000放哂喎 唔覺得好差姐
反正nth to lose

SET 攻攻陣, 可以4前鋒, 然後較全場壓迫,
跟住迫甩人,
除左咁無其他方法
但要你果D球員截波有番咁上下

棄驚放淨2m

今個月個pfa player of nonth 好似係van dijk

其實好像真
現實同個gameplay一樣
啲龍門失完呢啲波第一時間都係屌後防

唔好輸第一球

我都o左嘴

有閒錢可以入少少美職IF 同金人

就應該就出mls poty 伊巴好大機會

總之賣人就會加

唔撚入啦。唔信你

可惜要連美職真係有D難度

更多巴你啲 81if 比利時 有冇走到

[/quote]

使唔使80+

無 唔等錢洗

上年78+ 不過果隻野得85

伊巴既話肯定唔止

最緊要信心

76+添

thanks!

巴打心水清

全部都入貴左wor

美職if啲國藉都唔太靚 係咪80+就得？

14-16k all in if mooy

我估都唔會好高rate 應該頂盡84-85

老母都升到42 43

44000了

終於升到d2
打咗咁耐終於升到 好感動

有無巴打刷任

下午有人45000 buy now 咗我兩隻老母

頭先我個隻48000比人bid左 應該兩條友係到鬥氣
不過重有8隻未放到

仲有十隻
呢幾日都keep住放一兩隻黎試水溫

做咩唔等多陣？
我覺得星期三四有機5萬

最主要係因為爆咗transfer list transfer target 仲要有啲球員未assign 搞到我開唔到pack

玩DR 窒到 明明5格

掛sb初級回血

有時電腦 唔會搶你波 有時又會 點解會咁

慢慢放 有5隻5萬起跳 3隻45000起跳

冇話完全唔搶

有架 上鋪企到完場

屌我都係
Lag到被人456

咁你想點

佢兩個爭

入左十張mooy

睇數值medium pele 同prime eusebio 明明比利贏
但價錢反而差差唔多成百萬

15分鐘又有日經既ea撚狗

希望今日有新SBC做

好悶

陣間又出張鬼五馬六嘅fb

肯定又撚狗 分分鐘得個swap deal sbc

呢個最似

5wf

最叻應該係SWAP DEAL 加多個 2隻UCLSBC

健康射都唔係最燥
岩岩遇到隊意甲普金 不斷係咁扭扭扭 撚咗我全場

睇唔透係佢技術好定你問題，仲要係普金。。。

美職if入邊隻

Kamara?

點扭法先
如果係佢技高一籌扭到你暈有咩好怨

佢技術好 好少機會攞到波

扭波都唔撚比
直線又話屈速 傳控又話拖時間 扭波又話撚鳩你

無野怨 只係分享下 玩到禿

大撚狗日
Swap deal

SIF都係40萬
你IF賣45賣

alves!

好似籃球咁囉 24秒進攻 一定要射門

flash back 丹尼爾

dani alves

嘩 爆機右閘

Alves

有無貨可以即炒

85-86 totw

alves

疤狗 一撚定做 正

要85+ 86+

85 86要爆升了

以後邊隻右閘最強唔洗爭

無話過唔比 只係分享下 比健康射扭波仲hurt

可以放哂!!!

勁到癲

斷水流大師兄

If lala Pk zzz

有冇水位炒

華拉提

仲要同包皮完美連, 肯定大把人all in 呢隻

啲lucas if 應該算啦掛

勁撚到...

Daniel alvis wo

但375起都無人 係咪無可能可以上返去

推上一格打rwb應該仲勁

200k 樓下做唔做到

之前有幾屆佢都係toty rb

連到包皮

好快一街都係

即刻掃左6隻PIQUE 即升

比賽唔洗見到walker了

係咪禁無腦 邊仲有人會買86

隻IF lala 應該要扔啦?

高rating 發達

Lucas 85 掃

玩咁大ea

86有咩問題

一張咭都無應該唔得

Def. WR Low

意甲撚駛唔駛做佢
勁wo張卡

拉傑迪

不過得62strength
應該都係同上年隻toty差唔多

放LALA先..

師兄又幾多隻86以上

得廿萬 諗左好耐掃西瓜定英記黑卡 捉錯路

師兄要幾多隻86以上

巴塞 拉傑迪 巴斯基斯 升到爆

85 up fatfat

vidal

應該260-300K?

拉傑迪 碧基 影帝 坐哂火箭

拿拿聲放走T.Silva同米蘭達先

完美link包皮 一定搶住做

futbin 暫時280k

西瓜下午32000 而家

想做 但我唔夠錢呀

食SENTINEL/ANCHOR

想問有咩奇蹟日？

有包皮嘅基本上都必做啦 SIF lala同佢爭6點大rating

會令人發達嘅日子

無錢

sif lala會跌幾多

張alves堅到癲

哇屌, 90 RB

隻ozil仲未到20000

但係到底幾時先出iconsbc 萬聖節spin又係幾時

有料多高rank先配做呢個任

CLS 90

其實都幾難做 86 rating 仲要 80 chem

邊有咁快呀on9

一隻一定要巴西人

等聽朝先放
希望拉傑到三萬

啲un吹有得用了

其實我覺得防守嘅話一定係sif lala好d
但如果係要靠閘上埋去進攻嘅話就一定係alves
或者用嚟打埋翼就差唔多
alves得62strength，H/L

vidal 坐火箭

最衰唔夠錢 如果唔係all in 85人

巴塞人有排升

臭燒太外圍

未必 LALA法國可以連埋普巴/簡迪

痴撚線TOTY黎

flashback 90 真係傻的嗎

係咪等一兩日先做會化算d

就咁諗要alvis 包皮 邊爐 先連到

唔會

唔該想問下邊到e mail ea?

岩岩做保定個sbc 做完第二個準備交 佢斷ser

跟住就夠左鐘 點搞

依隻用起上嚟應該同上年隻toty差唔多

睇防守stat
alves唔輸
輸既只係work rate
同埋hybrid個陣既國籍

星期四dr點都要un吹pack

連卡斯米路都得嘅姐

佢模組唔會差得去邊啦 仲要巴西 PSG 根本無敵

62力量呀，同埋模組唔撞得
用過alba就會知道有咩問題
不過進攻就一定揀alves嘅

Perfect link 埋右CB

諗緊做唔做好

有得轉陣打中場中一流

照咁睇 老母應該都有得升

平時打法係靠閘上埋去攻，或者有愛嘅咪做
但如果係較留後專心防守嘅就真係要諗諗啦
除非你有多餘錢

anyway 呢隻係法甲第一隻flashback 五大聯賽都出哂啦

英超 史杜

但WORK RATE
H/L

why

62力量，比世三屁馬一撞就爆
仲要H/L,你預左右閘比人弱點攻擊。。。
睇能力佢打防中就差唔多

要賣野籌錢

食張deadeye可以打cam
同costa一樣 99走位 8x finishing

你用過馬些路，普巴都知個work rate 未必作準

法甲rb最正都係if Meunier

30萬一隻閘 壕玩意 疤狗冇錢都係得個j字

做完第1個 好撚貴
但老撚都做

廿幾萬太誇張

要if做喎 啲人唔通買貴幾萬銀嘅86if做？

主要係62strength
用過上集隻toty就知咩事，佢依家依隻睇個款應該都係差唔多
進攻就一定佢贏哂，想用嚟防守就真係要三思

廿萬你買一隻90既閘, 仲想點
有得抽肯定要3-40萬啦

做左先傾

if batshuayi希望有得升

即刻13k掃咗10幾隻vidal

手持疤塞人有閪屌

本身玩意假
玩開閘位留後
慳返啲錢算

好撚快

留名睇失位

仲想入 快手
巴西人86 德甲 易連

呢件波衫獌狗都表示用唔落手，睇撚死自己

我都有依件 不過都係用翻主客好啲

Workrate H/L..最好多啲人用呢張打wl

得7萬蚊喺手入得幾隻

卡蘇拿快升

屌廿尻幾萬 做條撚咩

好撚可愛 好似隻病貓

呢隻野有d過份勁 連遠射 過人咩都有

聽日應該fat fat
啱啱都睇到啲人bid到17-18k

用埋馬些路正
雙防中打反擊fatfat

想知 WEBAPP 點樣做到 右磨古個動作
去撚左睇忠誠度個頁..

得62strength
同上年toty 差唔多但係上年果隻好似係冇乜人用

馬些路反而冇乜問題
起馬佢模組撞得吓
但alves真係會唔夠人撞

係冇人用，未見過人用

當翼用
中間塞防中
但係用緊vvd walker Lucas 要轉又要執陣

拎黎打中場有冇得諗
癲狗型中場 狂跑狂搶 得閒遠射

好唔好襯啲人panic sell sif lala 執番d黎等完左sbc反彈

咁你搵咩人打rb

推下 有冇巴打識

有一個wl用佢搭if馬昆奴斯，唔錯

work rate 講真無你想像中咁大作用

中場就得嘅，翼都得
靠閘上去攻嘅其實都得
但較開閘留後專心防守嗰d就真係唔建議

有愛/好有錢 除外

左邊艾巴 右邊馬細路7 CHEM
FIFA講技術既
加上7chem可接受

電話app就右上角禁，web app好少用 唔知

最右上有個1字嗰舊嘢

英超隊係咪除左連fabinho之外都無咩用

都係嗰舊嘢

ramos 咪又係 attack high 年年都爆機中堅

謝謝各位指點

連帶啲kimpembe都升埋

我淨係記得上年toty 92 都冇乜人用
唔知點解而家就個個都想狗衝

可以hybrid 邊爐包皮，諗緊用唔用d untrade做，換走IF lala
但係用晒d high rate untrade 聽日可能就出icon sbc

因為唔駛用toty價錢就做到

馬些路 H/L 較咗留後之後都完全唔覺有咩問題，仲好勁添
佢依隻嘅問題真係喺力量度，靠佢防守嘅話會出事
應該同上年隻toty一樣

上呀

打左半場 都夠啲翼撞下 夠快一岀腳就偷到
好少玩閘上要習慣下

隻carvalho唔智點解俾人推得好快

今次ea仲唔係等你地祭晒高rate人之後出icon sbc逼你地課金？

本身無icon 所以唔怕icon sbc

存左D錢等出ICON PRIME SET4
但身為疤出特警真係冇可能唔做

啲高rate廢金宜家都唔知放唔放好

除左workrate真係完美咁濟 理得佢strength幾多

本身見到可以upgrade隻IF lala 好興奮，聽你講完驚變downgrade。同埋用左佢之黎第時有錢都唔可以將邊爐換做簡迪

冇錢冇愛唔建議做

我有60隻naldo 放23-24k buyout博水魚算

動態好撚型

賣左LALA 即刻做左 大量untrade..成本應該唔洗10萬蚊

岩岩panic sell左 IF lala 俾我低 4k snipe番張番黎，都係睇定d先

搞到我好似眨低佢咁
我絕對冇話佢廢嘅意思
佢攻擊力一定好過哂lala，係睇玩法
玩開靠閘攻嘅一定係佢完勝，我只係話玩開閘留後專心防守嘅就要諗諗咁解

Marcelo加埋佢真係諗起都危險
但唔做對唔住自己

全部卡都買番黎即做咁濟 冇數到用左幾錢
但有愛唔撚理 錢慢慢再搵

我覺得最大問題係62strength

問埋多數閘都唔攻 用佢係冇乜用

唔知會唔會因為多人賣貴卡做sbc而令貴卡跌 會既話賣左佢轉一轉貨都幾爽
利申窮撚，無存高rate人

主唔主場其實有冇影響

有愛咪合 我本身有隻JUANFRAN都唔洗合

Flashback record

英超：史杜, 柏度, 小豆
德甲：gotze
西甲：juanfran
意甲：保定
法甲：alves

有愛大哂啦

我明，我比較關心第時連唔到簡迪。為左個閘位放棄最強防中好似好on9

好彩之後入定40隻86
上次冇做juanfran已經好後悔

totw係咪淨係計聯賽 歐聯果d唔計

咁洛賓歐聯兩球係咪無機會

我都有 所以都諗緊整唔整

佢又唔係唔守得

大家食咩卡

加多幾十萬買辛尼迪

諗緊 射力99

d88 89 都係升得果2-3k

夠唔夠比稅

如果我係ea我就會 出icon sbc再出包逼人課金

咪又係451 rm包皮，中間左邊是撚但，公廁hybrid陣

買左好多隻vidal希望升

Sentinel 啦boost到strength 72 勉強夠
本身已經夠快唔洗食anchor

之前個個諗爆頭點用if華西 而家解決方便出現了

btw d pack最高中kepa

86 仲未升

得6萬就入左一隻if lucas同華拉迪，但好似都無升過

pato

carvalho又升

升左d啦

淨係做左第二格
中 icardi 同兩隻84肥料

咁平心而論上年呢隻幾乎係最伏TOTS 數值同呢隻差唔多
再觀望2日睇下多D人食評啦

如果佢出番係巴塞就好

58分果陣放咗
改唔到價

留名

miss左添 Flashback record

英超：史杜, 柏度, 小豆
德甲：gotze
西甲：juanfran
意甲：保定
法甲：alves
中超：柏圖

瘋了

係時候到美職聯/荷蘭 伊巴/韋拿/雲佩斯

一個鍾前4千任買
唉
12點幾個陣真係有一秒諗過allin買唒佢
點知最後冇咁做到。。。。

如果有flashback朗尼就好

冇機會啦 出左sbc

all in 咗 vidal

lazy buyer咋 邊有升⋯⋯⋯

多唔多人做 alves

咁都好d

成90rate一定多啦

食張deadeye打翼都幾勁

升得最勁都係85

做左十九萬 而家開返部PS4開BOARD

好葡萄
人又唔喺屋企account又冇coins
想課金做都冇得做

應該仲有得升

90閘位
sbc唔算難做
點都去馬啦

等食評

會唔會有巴迷 整呢隻 再買埋Puyol

用左40k cash做
開pack俾返隻漢奸我

入咗100隻Rakitic
等到聽日放

cls 呢隻野創新高

再配神奇四俠 差eto....

跟住即出pack ea又win

賣平左。。。
就快上10k

Lala崩盤
低位可博反彈

食個哨兵好撚勁 全能數值 99彈跳 防守平均過88
力量75夠數啦

兩個防中 stay back , 左右後衛上

搞到包皮都升

J到出血

有無英超巴做alves

整完 阿拉巴同alves打齊10場岩岩好100loyalty
右路攻守兼備

英超就算啦

我

點解

9隻英超＋alves＋包皮
其實無問題

我無包皮，得巴西佬邊爐同lucas

Fabino + david luiz

原來 flashback 會有 90 rating, 伊巴快d 返意甲

依家用緊if ben爺，85kim，馬細路
應該換邊個先 ？
ben爺轉raul先，定係轉後防先 ？
利申 遲d 2個都會轉哂，但諗緊應該邊個實行先好d

稅都5000波 你賺得幾多

等中場睇下有冇機會IF/等TOTY再換全巴
而家個D有愛都用唔落

snipe左d 72-75k 望佢升返上87k

你原陣係點

walker應該要等到potm sbc出

kim唔洗換啦

想問下team rating 條formula 其實點玩，89+82+83 ，其他一樣 就夠 86rating，但係轉 84,85,85，其他一樣就唔夠，加埋都係254

其實係因為想用隻蘇超左閘

potm sbc都唔會用佢啦
貪佢平咩

會升返既 不過放咁多錢落去 賺幾K 唔係好夠效益

三隻最強Rb

前場優先，後場夠做啦
前場無咩想up 先up 後邊

頂 呢個時間仲可以買咩人

卡面靚 國藉靚 數值靚
諗唔到唔做既理由

raul for sure

88Raul定87迪比細路好
換if ben

華田巴咁有錢
課左幾多

收到
諗緊88raul定係87迪比細路好
raul靈活d，細路就5星腳但得86agiltity同72balance，所以諗緊

我14玩到依家都0課
隻blanc都係跟更多巴炒老母先有
依家重新儲緊錢咋，冇咁快換到，問定先咁解

88 raul 廢

但見好多巴打都話勁 。。。

前鋒raul, cam 細路，但俾我就一定用細路，有錢真係買prime 個張，d 健康射係宇宙級，形容唔到

Prime 個隻勁，其他版本麻麻地

我係用嚟打st
淨係買到87嗰張啦
但同if ben比靈活度有冇大問題？
見佢得86agility同72balance

futbin有公式

prime 果張就勁
1球野icon st 同你用除左朗之外既top tier 普金冇分別

咁我係咪應該換後防先
其實if ben對我嚟講係好撚勁

隨意門

靈活到爆啦

你條後防仲要換
有邊隻你唔滿意

88raul已經好好用

想撚吓隻蘇超左閘換走馬細路
但要買多隻icon中堅先得

儲錢先

想試下icon
入門是咪都係crespo raul之類

carvalho buy now 6900 放哂
之前2600掃左三十隻

見到華田巴咁快就上到icon 好想跟更多巴快D炒到用到icon

干度轉blanc先
你其他前場都好勁

隻blanc就係咁樣買到返嚟
不過買完依家已經冇哂錢，得返幾皮嘢
我都係問定先，冇咁快換到

我阿迷 好想買到 Vieira同亨利 有排儲

160k先做哂成個sbc

我起碼用左200-300k

計cash定total tradable value先
我諗我唔做sbc 拎堆85－89人去賣 可以換返200k返黎

baby blanc勁
睇數值唔太吸引

草錢買baby icon做唔到丹狗了

全部直接即買 計cash
不過都冇乜所謂 等左呢隻好耐

有好幾隻un吹再自己整個陣出黎

係咪太夾硬 定電欺換sanchez 再調電欺去右邊連右閘

有無人做左意甲SBC換Skriniar 有無食評?

RM RB對調如何？

冇野自膠

Flashback Alves
冇$$做

BlackFriday冇晒錢之後已經冇乜心機玩

搭KOULIBALY好夠守了

唔係仲低左咩？

自膠
不過拿卡換耶穌 rm rb對調可能好啲

我係對laca有愛先仲未搵走佢
我真係好想換左閘btw

If 啫哩冇得彈

啫哩姐係邊個

唔會嫌轉身太慢? Agility得50

Robertson

16k入parejo 賺9k一隻

佢同阿朗素用落有咩大分別？

我buynow左一隻23k做sbc

點解你地咁有信心一次過買成幾十一百隻 唔驚估錯蝕哂？

GK轉alisson vvd擺左邊 rcb擺巴黎隻巴西cb

就係諗緊好無用電欺轉sanchez 但sanchez真係好好用

佢長期15-16k 低位入唔會點蝕

1m防中換邊爐有無推介
諗緊88華朗 88迪西里 定baby波叔

C朗 戴巴拿 Costa 大盜 尼恩 SMS 想問下意見 排咩陣點打先最解放到呢堆化骨龍

433（4）
costa ron cuadrado
dybala
nain sms

標準答案：85 blanc

試過4231闊舞唔掂 試下打下433(4)先 唔該巴打

唔用窄

想問大家有無發現打sb個適時bar出返黎
之前唔見左 呢排又特然出返黎

一隻賺四千

有冇人用過prime雷哥斯達

costa 大盜無射術 要踢邊路放狗燒味
中間有朗屈頭槌
戴巴拿就搵機會 禁區頂健康射
nain同sms攻守俱佳 踢cm助攻助守 間中試腳遠射

8$/10k 包稅包卡

試緊 但係有時比人撞甩放個長傳 直接過哂我成條後防線無越位 輸左幾球呢D波

係咪應該尼恩SMS較做看留後+看守中場 兩翼寬度留守 C朗留守中央？

呢個問題係防線太高/兩閘上去助攻回唔切防
試下set sms stay back when attacking

我通常手控ALLAN追返後面 佢係衝出黎殺波
後面仲有KOULIBALY補位封線

仲用緊基亞連尼+邦路斯

圍起其實十幾萬左右 仲有咁多PACK

我set4格防線 兩隻中場同閘都有stay back 兩隻翼stay wide

咁既中堅組合 唔夠跑狗黎
進攻時 成個陣唔可以拉太高

隻野上年玩到厭

我d william早放咗
而家avg price都6.4k

前日5千放哂100隻

姐係進攻深度要低番d?

sbc神物 拉上補下一流

係 你較到7格 進攻個陣雙中堅會企係中圈附近
被人反搶 一個過頭波就出事 特別係你雙中堅都唔快

等個價落 入返埋卡叔同parejo看門口

幾時都較3格深

堆84唔知有冇得破7k呢

點先可以冇咁易中鉛

放老母50000試下水溫先

好奇想問，點解佢能力咁屈但咁少人用

勁到癲，唔好睇數值
佢今集模組好大隻，腳又長，勁易就搶到波
又快又唔鈍又高
食anchor就好撚勁架啦

如果唔係點會bahy icon都成百萬，係有佢原因

same here，得4萬幾

Kimpembe升到上320k
貴撚過拉膠

希望夠錢砌

啱啱見到 正想講

因為啲stat會改 同埋EA放棄咗scream card

功課隊又有新野玩
華西打Rb 丹狗Rm/Cm

猩猩有冇整到隻蘇超左閘

嘩好彩琴晚臨訓入左15隻Kimmich
今朝起身一隻都賺2千

無呀 邊有icon cb 玩

玩緊ucl live telles 已經覺得幾正 由if sandro轉過去

早幾日買既psg 後防 if 馬昆 ucl buffon 都間接因為丹爺升左

諗緊做唔做fb

但又有紅lala 之前已經做過fb juanfran

做就要沽黑包砌

但呢個價都近toty價 衝唔破太貴既untrade

timed finish 真係好撚on9

影帝

幾想做 但又無玩開巴西同包皮

就咁睇數值fb juanfran好似仲勁過fb alves
有冇巴打兩隻都已經試完？
感覺上點？

進攻alves，防守juanfran

用起上嚟應該都係同上集隻toty差唔多

英超好似有d難夾 skip算

本身好撚憎丹狗 果斷skip

右上角1234個個位

上集玩過 麻麻地

stay back 既話又無必要用咁貴既閘

等食評

個陣踢祖記又搞事

所以玩開stay back防守又冇愛嘅真係要諗諗先
玩開閘進攻又有錢嘅就做

諗緊做唔做Alves 好
又可以唔洗哂左張紅卡馬昆奴斯(本身當super sub用)
又可以賣左張Sanchez 袋200k

出就出啦 講咁撚多野做乜鳩

Silva終於上到45k

30萬真係唔做了
唔用mbappe唔係巴西隊嘅話
dani alves可有可無

仲要HL 會唔會係防守黑洞

整唔整好 整左就買唔到neymar住

諗緊對住世三 屁馬
用緊lala有時都比人撚 丹狗仲要62strength

我都係見到HL怕比人右路再中出無做
但包皮唔好越升越貴得唔得呀

HL較後其實冇咩 有啲閘hh都唔見防得好勁

用過dani
要自己拉佢返去回防先得

其實H/L唔太大問題嘅，馬細路都係咁，但起馬撞得吓
alves得62力量，模組又唔係撞得
幾快都冇用，真係會吓吓比人L2“啞”開

用嚟進攻就勁嘅，但防守就真係唔好太大期望
用過上集隻toty就知咩料

黑包上番800k

咁neymar緊要d嘅

守下尼馬都得既
Sane果類又快又撞得既翼就難d

賣左kimpembe換拉膠返黎先

長遠一隻升一隻跌，值得咩

琴晚整完alves就訓左
好想快d返去試用
不過都驚中伏 留返隻walker唔放住

隻alves拎黎打後備 落後緊可以換出黎進攻

左右閘多數set stay back while attacking

唔會無端端衝上去

Kimpembe呢啲正宗泡沫黎

如果出baby icon sbc
會唔會要求都係咁上下
1隊85 1隊86連IF

土豪式玩法

300k買左sub

無咁抵掛 係既d人整多幾隻等做prime icon

唔用佢進攻咁我用lala都得啦
駛咩30萬整佢

痴線 琴晚買都係七皮五 而家120k

真
有30萬不如upgrade包皮上if

最平baby 650-700k
SBC太貴點解唔直接買？
我自己咁估啦

有卡抽 任做
同埋有prime果陣d baby都會升

賣2.5m coins pc, 留tg

最平個張756k喇

仲有隻69k if marquinos

Same here

而家extinct 會唔會升max price

係咪肯定出箂斯，唔係世三？

唔知有冇記錯,我記得上年好似3月左右先出ICON SBC
(不過唔記得係唔係只係出過一次)
如果係,唔知今年會唔會係差唔多時間先出呢

今年出左3set啦ching

baby icon sbc係3月

SORRY我回應緊BABY ICON
冇講清楚唔好意思

原本已經有fb juanfran 又整咗alves

40% Fans vote肯撚定係萊斯

唔知使唔使用隻REUS IF換呢

If 定sif呀

尋日on9無睇價
15k追左兩隻Vidal, 又輸錢

整左保定 真係幾難夾c朗尼馬包皮

15K炒起哂啦
平時先10K唔使

Any special card Reus

我估

上年唔記得邊個SBC(唔知SALAH定KANE)
好似要用隻IF. 總之IF就得
之後果張既第一張IF算到同SIF差唔多價

我記得有一晚一直有得追，但唔記得幾錢
結果人追我又追

Salah
100% sure

而家400K 冇能力炒

Aguero都有試過

唔知UCL算唔算
REUS而家IF 升到同SIF一樣價咁濟

其實今轉隻vidal升得唔多
尋晚未開sbc都已經喺10k

琴晚掃掃下Kimmich又係有人同我搶

炒唔炒得起 四十萬一隻

一定炒唔起

Reus再出potm隨時90以上
Icon級數再加有愛，幾貴都有人做

包皮升到495k

正常呀
連埋丹狗係最強右路咁滯

有隻sif係手 如果真係出都唔知掉唔掉入去好

炒唔炒得起睇你點睇
而家40萬"假設"到時要用都會升既
升得唔多, 當你升10萬先賺過7萬幾
我覺得博唔過, 到時唔使用就PK

靚仔大哂

長用就掉啦 REUS好撚勁下
本身賣晒隊波仲打算搵佢做重心添,
冇留意POTM, 屌而家40萬

之前 sif 320k入左隻

150k入既kim好想放

絕種馬昆

我都整左
最後放左係後備

預special reus 上500k

上年一月toty dani alves 個價

隻野好多人負評

到今年出隻un吹要30萬就個個讚

等緊升max price

85kim都好似就冇貨

好多人100k內做到啦 仲要有兩pack抽 分分鐘唔使50k有隻90 加埋fb算特別

冇唒了 一放320k即秒

買咗一張bonucci同一張sergi roberto就做到

唔放住啦，分分終改max price

好無用 諗住等埋reward睇下多唔多幾隻肥料先做

用左十幾萬加untrade做
抽返隻迪基亞返黎當打和

派完彩仲有時間砌丹狗？

如果1M 想換哂成個後防 有冇可能仲用到隻pato
想賣走隻marquinos同kimpembe

馬細路咪又係HL
一樣大把人話好用乜乜乜啦

應該都會 而家入仲賺到少少
不過真係自用開自入, 拎黎炒唔係咁化算
話時話巴打們知唔知幾時出POTM?(德甲同英超)

個市得一張85kim

咩打和 有賺啦咁計

因為高Strength，食身位贏9成右翼

320k 不了 拉膠仲平過佢

放1m ps4

我覺得問題出係strength 度
馬細路都叫有78 食完anchor 都有83
但係alves 就低左d 囉

唔關wr事
主要係關62力量同模組事
你有用過上年隻toty就知咩料

但馬細路撞得下喎
不過配拉膠同華拉先勁
配巴西隊爭好遠

個價真係cls

D人癲撚左
320k差唔多可以打包卡吐華拉尼

做完個sbc就瞓咗

又保升值又可以自用 升都合理

正解，宜家你就威威
遲下出多幾張左翼神獸隻丹狗就會扯住黎跑

今場星期冇得打WL 啦 賣左D 升得個高人 過幾日應該個價都仲係幾貴

如果現兜兜比30萬整我都覺得唔抵
但係用好多untrade 補返100k內去做
我就覺得抵玩 我自己係咁

對佢有愛個心會好過D

本身齊卡既都可以為pack做 上次做史獨中kante

其實有愛米做 有咩所謂 何況今集禁易賺錢

得63又真係太低

有愛緊係做啦
玩開用埋隻閘進攻嘅都可以做
stay back防守就唔好啦

佢地係驚d人以為好勁 整完後悔姐
有愛既話用咩都得 最緊要自己鍾意

d 價升左好多啦

我都係

其實alba得61咪仲低
用過 一樣好好用

德甲好似會喺21號左右出 英超冇玩開 potm reus J死人 一定要all in

模組唔同呀

有冇人用過91隻baggio 有野想問

有冇巴打整咗隻蘇超左閘
有冇食評

巴打有冇用SIF既REUS? 好唔好用??
本身都係預35萬買, 頭先BID左隻39萬5番黎
而家唔好用 放應該都唔會蝕
我只係用過普金果隻REUS

買咗就自己試啦

點樣夾 chem

一定好撚好用
除非你玩開高佬大隻得位型

冇用過alves所以唔清楚
只係答返之前位巴打覺得strength得63係個問題

2隻icon包住佢
或者1隻icon連佢，就8chem照用

可以點upgrade?
意甲左後衛好弱 依家個後備位得koralov

踩住個聖誕出，唔敢all in炒

icon x icon

7chem先啱

左閘 弱 ？
全驚top3 non icon左閘喎
btw搞返好d chem先

賣走j辛 黑鳩 斜恩

成隊執

好撚想快D收工番去試
之前玩開英超, 賣撚晒拎番百五萬打算整HYBIRD
重點係想用隻Goretzka同Reus覺得隻Goretzka好撚勁

賣晒應該有1m budget 前鋒想換隻Icon
但到時又冇錢換右閘

之前都為左用佢換左隻sancho 番黎

想問通常邊日平少少？
想入 van dijk 但升到 180K

點解咁常見到係呢幾隻後防
冇人玩3 CB陣? 定係3CB太弱雞
利申 我右邊用緊韋利安+大衛路耳思 平民幾千蚊野

用黎連CHEM
3CB兩閘好易比人放題

有無巴打比下意見
用100k就由82華西up上90丹狗 抵唔抵做

我都鍾意用雷斯 但好易輸十二碼

平時玩開隻閘較stay back專心防守定係會用埋閘嚟進攻

DR仲難打過WL

stay back
attack同ultra attack先推哂上去

stay back嘅話我就真係唔建議

完全同意

新功課
華西RB
4231丹狗Ram
41212丹狗Cm

今集弱左啦

諗左成朝都唔知做唔做好 見巴打話strength 太低 好驚換左返來唔夠撞 本身用開walker 覺得好爽皮

排隊等食評， 用untrade + 80k 砌完唔submit 住，硬係形住baby icon 就到

reus sif好好用...我覺得佢打st最岩，中埸佢唔夠搶，但係射球，走位真係正

用walker就唔洗轉啦

形住左成日星期啦喎日日都咁講

而家個陣 沙拿想換黑包皮
右閘換84 lala
但未用過 有冇意見?

6位數整隻後備

我無乜untrade都決定唔做

300k玩閘太貴

btw 一對psg cb 突然max price 晒 又可以諗轉唔轉人 但太好用 未諗到轉乜

賤民陣發問
而加用緊 文丹達（馬賽）門將
有冇88保方食評? 概念陣砌佢連到成條後防full chem既
我成副身家得3萬
買完佢會清袋 所以想睇下大家有冇意見

勁，食shadow
較stay back防守

法甲黎講還可以

禁區內反應一般 positioning 好 救long shot 禁區外唔錯 整體above avg

睇運
我用落好一般
但WL試過對手用勁撚到on9

FIFA 19 黃大仙

唔該曬巴打

之前手痕係咁做 gold upgrade儲埋果堆 86-89肥料用得著，80k就砌完，係驚俾EA撚，聽日就扔個baby icon sbc出黎

3聯賽 勁

1001